有人使用鐳射筆向示威者指示警察封鎖線，提醒他們避免與警方發生衝突。

現場煙霧瀰漫，能見度極低，有人使用鐳射筆向示威者指示警察封鎖線，提醒他們避免與警方發生衝突。

1

2

3

4

5

就流傳指本週末或出現大批中國人將襲擊香港市民 敬告香港政府

推推

紅字係底

6

7

8

9

10

Push

push

根本就係鳩拉...